Password encryotion:

Data la parola pw presa da un file e una parola presa da linea di comando devo:
1) Leggere dal file le informazioni.
2) Creare un array lungo quanto la parola da encriptare ed inserire li dentro la parola da linea di comando a ripetersi.
3) Fare la somma delle lettere.
4) Fare il decrypt (è il processo inverso alla fine).
